建制「吹雞」英美領事館築連儂牆過千留言支持 今日現場未見影

早前有建制網媒發起今日於英美領事館築連儂牆，以表達他們反對兩國干預香港，但記者今日中午到場，發現並無人在門外。

有「藍絲」早前於網上發起今日在美國領事館及英國駐港領事館建設連儂牆，以表達他們反對兩國操控或干預香港。不過記者中午到領事館附近，兩個領事館外都未有任何人聚集，亦無任何警員駐守。牆上並沒有任何紙條。英國駐港領事館有劃出指定區域供市民張貼便條紙，只呼籲基於保安理由，不要在玻璃窗上張貼。

建制網媒HKGpao於其Facebook在7月11日連出兩個帖文，呼籲支持者今日（13日）到英國及美國領事館貼上便條紙，以示對英美兩國干預香港事務的不滿，兩個帖文獲過千留言以示支持，有人更聲言要貼滿整座大樓以顯示出港人的「真民意」，兩則帖文亦有數千讚好。記者今日中午到英國及美國領事館，現場未有警員巡邏，亦不見有人到上址築連儂牆，其中英國領事館張貼告示，並預留地方予參加者在牆上貼上訴求，不過不見有人於現場，牆上亦不見有貼上便條。

全部五毛
行唔到出嚟 講幾多都無用

連登仔經過去張貼隻揪王，唔知獅子狗敢唔敢去英領事館撕

有人更聲言要貼滿整座大樓以顯示出港人的「真民意」

人呢？

英國領事館就唔岩啦
唔寫殘體班文盲邊會明

去錯咗自己城市領事館

千人讚好，零人到場

領事館屬於外國領土,貼落去等gg

淘寶買like邊個唔識

好彩佢哋都仲有啲腦，領使館等同人哋領土，攪人哋被人殺咗都冇仇報

英領事預留地方畀人貼喎

我地係愛國愛港嘅好公民，當然要聽建制話去反映真民意

成班都係9upper、餚底獸

痴線唔講比幾錢點做呀？

btw 重點推上水post

真民意

講就兇狠，做就……

根本無人驚佢

人地連地方都留埋比你
以為你地真係有人去
點知一條撚屌都無

講就威 做就閪

佢地到底知唔知連儂牆嘅意義

仲諗住真係咁把炮搞人領土,點不知鬼影都冇,撚記者嘅

記者今日中午到英國及美國領事館，現場未有警員巡邏，亦不見有人到上址築連儂牆，其中英國領事館張貼告示，並預留地方予參加者在牆上貼上訴求，不過不見有人於現場，牆上亦不見有貼上便條。

英領：Sor囉我太毒

唔係呀，可能未到

因為個一千個留言都係連登仔黎

呢排太多hkgpro ,好易中伏

邊個敢搞美國領事館啊

真 鍵盤戰士

佢地以為小學貼堂

喂 搵人去貼隻揪王上去都好呀
最多唔貼個人資料

都冇錢收 做黎做咩

where is blue c

好失望添

No money no talk

專登花心機整個位俾你地貼，點知狗都無隻

其實全部留言都係我黎
唔信？我換過個覆比你地睇

果然顯示咗

又9 up

等睇，快啦

嘩，好撚大既民意

柒撚到唔敢睇

Be water既極致
水蒸氣

吹水定吹雞

還是去左叫雞

呢個係唔係真g報
個post有啲on9

頭先係太子 見到姓傅果隻小丑
唔阻撚住晒 唔知係度嘈乜野

無錢 不了

佢哋唔去
有冇唸過我地去？
順便寫埋英文比佢哋知咩係真香港人

笑人條撚咩
圍港姐 同 琴晚圍民建聯
咪又係幾千like 幾個post推
最尾出去得幾十人

今次冇人工又要坐車去中環鬼有人去咩

一張都冇 點樣撕一貼百呀

英國駐港領事館有劃出指定區域供市民張貼便條紙

劃埋區俾你都唔黎

又贏

建制派班藍屍狗咁忙

壘馬

不如我哋學對家玩法
扮藍屎去貼memo啦
假扮一下義和團

港人真民意出來了

至少有人先

上網comment 班人係唔係香港都成問題

無出糧邊有人呀

成班傻閪

冇哂維穩費？

貼一張比幾錢先

其中英國領事館張貼告示，並預留地方予參加者在牆上貼上訴求，不過不見有人於現場，牆上亦不見有貼上便條。

冇利益佢地得撚閒撐

五毛吹雞咋
真係信左出黎果班真陰公

人在支那

絕對支持佢地錦做啦😂😂😂😂😂

過海車費貴

今日焦點係上水啊
其他野就排隊跟機啦

既然英國 set 咗地方，就直接貼香蕉糖上去都係合法

應該報完名但點知無錢收 , 所以無人

笑到hihi

記者好撚慘白白去左

貼翻賽果俾佢地睇

既然人地英領特登整個位俾人貼 我地其實都應該支持下貼香蕉糖睇下班犬敢唔敢撕

好想睇藍絲義和團扶習滅洋嫁嘛,無得睇喇SO SAD~~
第二次八國聯軍幾時先可以黎呀??

錢未俾足自然無人去

來回4蚊都嫌貴

無錢派所以無人去，好瘀皮

同口交部一樣得撚個講字？

唔報價點黎呀

笠水狗

冇$做條撚咩

英國領事館張貼告示，並預留地方予參加者在牆上貼上訴求，不過不見有人於現場，牆上亦不見有貼上便條。

搵唔返嗰post

佢夠疆搞領事館
咁就變義和拳

騎劫佢地

行動力 0
鳩up力 max

告示貼唔駛錢嫁？

一痴落去就

去=反映民意
現場一張都冇

結論：無人反對英美

正常吖 , 根本佢哋成班都 9up 仔嚟

口裏說不但身體卻很誠實

藍絲撚尻記者

其中英國領事館張貼告示，並預留地方予參加者在牆上貼上訴求

有人去貼差佬既話唔知班撕紙狗敢唔敢去撕呢？

霞姐：我d人全部都文盲架 你玩我啊大佬

小小維穩費 中共比唔起？

畀曬位貼佢哋都唔貼 嘴炮支那狗

一国二制研究中心
明明d錢都係正苦出
咁都無人去？

傳送門

去民主黨總部

我比人block咗留言

引蛇出洞！全部無簽証同移民！

係咪得我一個好多人

成功顯示出港人的「真民意」

錦你老母

正宗"講就毓民, 做就碌撚"!

而家出面吹緊雞話去黎智英屋企起連儂牆，佢即刻係間屋出面裝果有刺果d鐵圈

真鍵盤戰士

無出錢邊有人去做義工 上面又唔課金

去撐警大會班人點解唔去

冇錢不了

啲廢老先係真正鍵盤戰士

唔係真做啊！係開心！係開心呀！

平行時空貼咗

一d就廢老 老到行都行唔到條斜路
一d就5毛 根本就係大陸 唔係話黎就黎
仲未計藍黃都有嘅鍵盤戰士

聲大大

坐等夜晚都冇一張/貼晒反送中野

英領劃埋位係咪可以去貼

柒

我地扮建制去貼啦

支持中國打倒英國，向世界宣戰咁

無錢派邊個去?

仆街，全部鍵盤戰士
一毛狗

英領：

媽呀好柒呀

呢個係真page 定假page?

佢哋未必會有腦諗得咁深入
應該係純粹得把口 口中說支持身體卻很誠實
對佢地黎講無錢有邊個會出

人哋特登留位俾你貼點知冇人黎

推

咁梗係啦
張poster寫香港人去領事館集合喎
中國人嚟㗎嘛
話佢哋係香港人咪即係侮辱緊佢哋

唔係扮，係 幫

當然唔去啦
寫殘體人地唔明
英文又唔識寫

人哋大方到任你貼
你都唔貼
居然怕咗班洋鬼子
丟晒中國人嘅架

有冇原link

錢都唔肯俾，d廢老點會出來支持

貼呢句

捷報：「支持中國打倒英國！習皇帝求求祢向世界開戰！」

五毛只限網上，出嚟要另外收費

你叫班死廢老自費買memo紙 難過登天

班狗係大陸點出黎貼要幾個鐘車程

嗰個page唔係玩膠㗎咩？

既然藍絲唔去英國領事館貼,不如黃絲去貼,留左位無謂浪費

內容係中國人向世界正式開戰咁

本質就係自私咀炮

班傻閪永遠都係講就兇狠，做就碌撚

廢人

得3毛
車費都補唔到

英國領事館撚狗比你你又唔貼 $0.3買唔到memo紙咩

吹雞嗰d都唔知有無簽黎香港

口交部